理工大學嘅保安真係好高質

聽講Poly圍城第一日曾經有保安當職
點解香港人可以咁中意翻工......

其實我嘅志願都係做學校保安
但上次約咗三個friend一齊去見工
最後比佢地放咗飛機

其實當刻我真係好絕望
但事後諗翻起，都幾慶幸你地冇見到工
因為我入咗去做之後，真係覺得好痛苦
放飯得生命麵包，果度啲人根本唔當你人類
你想偷偷地出去呼吸吓新鮮空即刻比人喝你翻去

Anyway, 我一個星期前已經辭咗職，希望你地都過得安好，大家曾經意氣相投，向住同一個夢想進發，好多謝你地

祝 安康

我果時一時意氣del曬果三個friend contact
所以想推到比佢地見到

如果你地有咩內疚
希望你地見到個post

同事見到讚一讚呢度

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

btw, 理大保安點入到去

自己講完自己笑再自己推

自己笑

屌你講出來

我見工嘅歷程有咩唔講得